有冇手足玩芒亨玩到對手頭上其他遊戲冇興趣？

早排仲玩緊隻DQ11, 而家完全冇興趣再開來玩

清高撚準備全面進場

利申:清高撚